真心想知 點解見工會俾hr問係咪香港永久居民？

自問無口音 不過點解都會俾人咁問既？

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

點知洗唔洗幫你搞工作簽證

支那狗唔會請
返大灣區啦屌你老母